一人講一個一定會翻煲既tvb劇

法証先鋒1+2

巴不得巴巴
師奶兵團

尋秦記
封神榜
天子尋龍
西遊記（江華做唐僧版）

十兄弟

全部都好正

大唐雙龍傳

男親女愛
竟然無人講？

郭可盈

麻麻

法證 1 2
鳳凰四重奏
畢打自己人

大時代

無頭東宮

會唔會有人提議愛回家

On call 36小時

衝上雲霄

學警狙擊全套

楚漢驕雄
棟篤神探
絕代商驕

近排睇tvb播個套唐芯風暴 好搞笑

有咩？
珠光寶氣就有睇

難兄難弟

十萬噸情緣

逢星期一至五 下午1445至1545

巴不得巴巴其實幾正
幾好笑
最後無厘頭玩cult 可惜個結局唔知點咁

人生馬戲團

學警三部曲，心花放，青出於藍

隔世追兇

哇 呢個差啲唔記得

我以前睇會驚

人間蒸發

棟篤神探
九五至尊
封神榜
洗冤錄

古靈精探

仲有b

四葉草

阿旺新傳

怒火街頭

竟然冇人講10萬噸情緣

先生貴性
隱形怪傑
雙面伊人

有呀 上面

冷門：飛女正傳
好好笑

尋秦記
先生貴性
九五之尊
天與地

依家翻睇緊流金歲月
撈家

廢青時段

仲有戀愛自由式

破冰轉身

不解

創世紀
美味天王
尋秦記
楚漢驕雄
烈火雄心
學警雄心
潛行狙擊
九五之尊
情逆三世緣

好多都比人講左
拳王
潮流教主

先生貴姓

有子華神就睇

真情

創世紀（頭五十集）

撻出愛火花

賭場風雲
鐵馬尋橋
青出於藍

青出於藍
當年嘅郭可盈好正

十月初五的月光

初哥哥

隨時候命

皆大歡喜都冇？

大冬瓜

使徒行者 黑警

原來愛上賊

歲月風雲

公公出宮
雖然爛尾。。

覆雨翻雲

天與地

美味天王

洗冤錄
陀槍師姐
棟篤神探
同事三分親

心戰
天與地
男親女愛

殭

唔緊要啦